何志平判囚 36 個月，罰款 40 萬美元

【美國 紐約市】
【何志平賄賂案 法官判刑】

何志平判囚 36 個月，罰款 40 萬美元。

#有線新聞 #最快最新 #前民政事務局

便宜左佢

咁好快就返香港

以為40年

36年就話姐

又話重罰既
先得3年仲要扣假

之前又話要坐幾十年

搞咁耐又吹到咁大原來坐得3年

有命出返黎 洗埋筆黑金

咁少

扣埋羈留時間係咪即係就嚟放監

咁短？

益咗佢啦！

好運的話收尾幾年應該返到香港

而控方則表示，16個月刑期是「驚人地低」，強調何志平的行賄及洗黑錢是持續多年、金額龐大，亦損害公職人員誠信形象，建議法庭判他監禁5年及罰款40萬美元（約314萬港元）

檢控吹咁大都係建議5年

美國佬廢到咁
已經估到孟晚舟單野會咩結果

CLS, 梁天琦一早被拉上警車判6年

肥平天文數字賄賂判3年？

40 萬美元對佢黎講真係散紙啦

問共產黨CLAIM返

比唔到40萬會點？

坐咁撚少 但吹到咁大

還押扣埋都坐完

爆咗幾多野先換到減刑
放返嚟畀人當25仔

之前啲報紙吹到65年都有

3年咁小 出返黎仆街了
實畀人當你爆咗料換減刑

佢只得一條控罪？
定係逐條分期執行

咁少咋

7條同期執行

經典嘅雷聲大雨點小，一啲阻嚇力都無，你老美咁點砌贏老共啊

最口密的是什麼人？

咁撚少

判咁輕 R得幾多安家費

呢個先係真
都唔知出黎之後點算好

吓咁少

或移送低設防懲教所服刑 刑滿即遞解出境

民政事務局前局長何志平過往一直在紐約大都會懲教中心還柙，暫時未知判刑後會轉往何處服刑，但未必可以留在紐約州內。前政協兼澳門商人吳立勝去年在同一法院被判刑，但最後被轉往賓州服刑。法庭文件又顯示，何志平完成服刑後不可即時釋放，須待遞解出境。

何志平的案件於紐約南區聯邦法院審理，他過去一直被囚禁在鄰近法院的大都會懲教中心。該中心曾經囚禁多名重犯，包括墨西哥毒梟「矮仔」古思曼（Joaquin Guzman）及「世紀騙徒」馬多夫（Bernard Madoff）等。曾有報道指該中心內最危險的囚犯會被單獨囚禁，囚室不見天日且燈光長開，不少囚犯視力受損，有囚犯更稱該監獄比美軍在古巴設立的關塔那摩灣拘押中心還要差。

法庭暫時未公佈何志平判刑後會在何處服刑，但根據同類案件，被告不一定會留在法院附近的監獄服刑。吳立勝與何志平一樣被控違反《海外反腐敗法》及洗錢罪等，前年7月他於同一法院被判罪名成立，去年5月判囚4年，其後被轉往距離法院長達3小時車程、位於賓夕凡尼亞州的Allenwood低設防懲教所。當時法院考慮了吳的健康情況和家人探訪等因素，而吳亦有提出不想在賓州的另一監獄服刑，結果法官選擇Allenwood。

另外，由於何志平的護照已經過期，即使將來他完成服刑後，也不可以即時出獄，而是需要進一步扣留等候遞解出境。不過，控方在交給法庭的文件上表明，何志平已配合相關的司法命令，意味他完成服刑後只需接受很短的扣留，甚至可無縫交接立即離境。

以為36年

香港人應該聯署要求美國法庭重判

係香港殖民地法庭政治迫害,
先會每條街告一條暴動罪咁CLS

美國好似無扣假?

36年都嫌少啦,36個月,對唔對住佢傷害過既人?

美國佬垃鳩圾

...........

如果最後判詞話佢同檢方合作供出主腦所以輕判
判3年仲慘過判30年

一早講掂數

睇怕爆咗料喎

咁輕?

真係少,仲以為會10年以上計

36月係咪未扣假期

變相鼓勵 洗黑錢 貪污 賄賂
反正好難先入到罪
入到都係坐36個月
仲唔搏？

美國捉親間諜都判好輕

之前有單影軍事基地定咩判得一年

維尼心諗：判得咁輕一定已經招左供，你出黎就知味道

出返黎仲死，返到香港大把特工搵你傾計，分分鐘自己返埋大陸添

Chelsea Manning 被判35年,
後獲特赦

攻心計

判咁輕，做走狗做得值呀！

只要唔係坐到老死
比安家費就得啦
佢之後都仍會讚美共產黨

要報復了

我咁少

之前講到又唔知幾多十年
咁都無事痴Q線

2 年幾後出獄就會被支那狙擊手射殺

賄賂同暴動比 你high大左

抵啦
為國捐軀3年

暴動
地門菠蘿都無罐

洗黑錢最高廿碌

而家三碌

佢出到都係咁先

Claim唔claim到啊 出咗事之後都冇人理過佢

慘了
條命得番36個月都無...

咁撚輕？係咪爆左中共啲咩料比CIA FBI果啲呀

對佢好嘅， 反而係佢嘅敵人

比咁多錢都唔比保, 最後都係36個月, 40萬美金

判咁少 出返黎 應該好快有情緒病
共匪實當佢25

咁先3年？

扣假未呀傻閪 實際坐都唔知有冇3年

何志平2017年年尾在紐約被捕，至今已還柙紐約大都會懲教所16個月。若扣除還柙期間所服刑期，何預計將於2020年5月中方可出獄。

個官收撚左錢啊

永別啦肥平

法律前窮人含撚去到美國都適用

不見天日係咪類似咁
何志平監獄tour

佢都幾好彩

仲有 3 年命
喺入面俾人屌吓屎忽爽得幾耐得幾耐

肥佬個屎眼最緊

3年咁少, 拒絕認罪喎

肥平話：早知就唔撚使喺獄倉，為咗博好印象減刑，咁辛苦教柒埋班低等人。

放監就唔好返香港🇭🇰喇

竟然係判三年比着中國肯定係捉一個死一個

下一個輪到老董

分期執行

好失望

做金手指 爆料換輕判！

驚佢一出嚟好似路祥安噉

美國監獄反而係最安全既地方

40萬食餐飯已經唔見咗

洗左咁多年錢都只係40萬美金和坐三年
真係好著數

兩條黑錢40，另外五條25

而家七條夾埋同期 減左22年，自己諗下肥平爆左幾多野場先減到最重果兩條洗黑錢

原本同期執行 佢要坐25年

期待睇佢返嚟後老董班人會點對佢

咁幾年先係大呀？3年係小

貿易戰籌碼
侵侵始終係個商人

美國唔係司法獨立咩？

司法獨立㗎呀哥

盲人偷睇國家機密

好多人又中國式思維上身
個官判案做乜要諗你 行政方面同中國對抗緊

其實係咪要三權合作 連登仔先覺得係好呢？

但總統有特赦權
我有睇HOUSE OF CARD架

如果美國三權合作
重判一個連登仔想見嘅年份

究竟連登仔係咪會好高興呢

我都唔知自己睇左咩comments
上面班友都忽忽地
一般呢啲罪都係五至十年去量，佢地就因為虫國有份就想人終身監禁咁

三年其實合理，計埋扣留佢坐左五年
應該唔會上訴，去個好啲監倉搏佢減一減，兩年出番黎算啦

咁重罪應該最少十年啦

有命出返黎 可能比中共滅口

睇完港台果輯節目
仲勾結前聯合國秘書長

9估
何志平爆料換判咁輕

一出獄洗頭艇送上支那

咁快

會否被死於獄中？

之前佢建議保釋金都十倍啦！
點畀唔到呀？

判得咁輕睇怕出到嚟都大把人會自動波理下佢, 如果飯民高達講既香港地下黨員數目係真既話

屌咁之前又話坐幾十年
原來有錢真係大撚哂
可以減刑

佢有無爆料大陸都當佢有架啦
你睇689董健華唔幫佢求情就知
佢出返黎應該兩公婆好快會失蹤

美國啲司法真係越嚟越垃圾

數百萬當係碎銀super

有無考慮過其實呢步都係美國佬其中一步棋?
先吹到判幾十年,宜家判36個月
你估肥平出翻黎之後共產黨唔懷疑佢